# Svar på teorispørsmål

Her besvares teorispørsmål. Hvis du bruker Eclipse, så velg **Markdown Source** nederst til venstre, for å redigere. Du trenger ikke tenke på formattering, men vi har brukt markdown for å lage overskriften.

### 1.1
